1月1日 光復區議會！ 光復連農牆！

1月1日 正式光復18區區議會。 每區區議會需在該區人流就多既位置，安裝正式既連農文宣牆 (情況有如廣告箱)， 同時安排保安公司管理。 費用就香港人既錢(公帑)支付。

以上工程，由黃色工程公司負責，當中可請手足full / part time幫手。
對家用呢重方法玩咗廿幾年，今次到香港人！

做到大學民主牆咁玩

仲有乜野可以要求區議會去推？

文宣好緊要 同時對方有安排清潔公司去處理
區議會一定要將文宣正式化
港共係電視賣廣告
香港人既區議會都可以 仲要係18區
另一重點可以用得返黎既資料幫手足

推

區議員招募社區義工，組織團隊，吹雞做嘢快d，學生銀髮族家庭主婦都可參與，有時搞下社區民主活動都要人幫下手，又可訓練明日政治人才

技術上係17區
離島有待光復

蕭生講過換柒晒d保安先請手足做

盡量要建立長期關係 搵水電佬做義工

唔投自己下屆就冇人幫手維修

派野作用不大始終一次性 人地唔會記得你

最緊要緊係播佢d片啦 最清晰令人變黃

不過人有權力就會變質

某個靚女區議員已經上左蘋果同民主黨做節目

自己聽 派野有風險嫁

拎唔到既人反而仲唔鐘意你

覺得你小圈子

好多見自己當選都變質 tg都係自己街坊搞
報哨 物資 區議會冇參與過
唔好咁高期望
唔係個個好似蕭爺爺咁咁有心

當初大家齊心光復區議會 其中一個原因就係資源
星火果70個比objects暫時凍結
區議會既資源就要更加好好利用

蕭生講過區議員最好捐少少出來啦
蕭生就做左啦

日久見人心 權力金錢會令人變質嫁

支持，合法架野請區議員盡做！

正式化的話但藍屍都可以申請貼
點搞

認同 派野作用不大 你睇在野派就知
(間唔中都要派下比老人既，雖然班友養唔熟)

- 18-1區文宣正式化
- 擴大及鞏固黃色經濟圈
- 支援手足 保護手足

大家要團結，如果佢哋分左心就要踢返佢哋入正軌，所以區議會主席及資深泛民議員lead 住好緊要

蕭生好多建議啦

5大標準黃店比區議員認證先叫真黃

到時區議員推介唔洗驚偽黃

一樣會接受
區議會有專員分類處理各種文宣
既有程序要做足
有結果會馬上通知 你返去等消息啦

Yes, 可以藉連登platform 比意見，又可email 或致電比佢哋office

有咩所謂 開個區比藍屍貼囉

冇人屌佢地貼 係屌佢地撕紙同打學生炸

玩到咁明
你當民賤聯流咖??

開個搞笑/fake news區

一直都話各有各貼 係d藍屍無啦啦撕同打人

認真

區議員幫幫手起警局整個撐警牆啦

藍屍咪有地方貼 到時咪撚煩 撕紙都冇籍口啦

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去大半年，大家既生活都過得好壓抑，好似見到有希望但係又唔知前路候點。有人或者係依大半年同父母嗌大交，同伴侶分手離婚，同朋友斷交，有人晚晚夜歸又或者有家歸不得，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！